借皇馬神童唔出？ 每場盛惠32萬

國際球壇近年冒起多位所謂「神童」都係高開低收，好似皇家馬德里喺2015年簽入嘅挪威神童馬田奧迪加特，喺「銀河艦隊」一直搵唔到上陣機會，今年1月就被外借去荷甲海倫芬年半汲收經驗，18歲嘅佢嚟到荷蘭，各項賽事打足8場，雖然上陣437分鐘仲未入過波，只係交出1次助攻，但都算有個好開始，係咪先？

不過，海倫芬喺呢7場波只得2勝1和4負，最陰公係據西班牙傳媒《El Confidencial》報道，原來呢份借用合約有魔鬼條款，話奧迪加特冇份上陣嘅每場波，海倫芬就要「課金」4萬歐元（約32.7萬港元）畀皇馬，唔知球會係咪為咗荷包着想，試過補時換佢出嚟踢1分鐘都要做足……皇馬咁樣做，聽落好揠苗助長喎。

痴線

呢個神童廢到...都已經成年

唔出要比錢，咩世界

當年威到搞咩環遊世界 咩大會都去一轉 考察人地
最後簽皇馬

心諗條友都on9

戴志偉

西乙都踢唔掂迫佢踢荷甲

呢個真

之前米蘭個咩摩洛哥神童
又係荷甲都踢唔掂

課金

肥安話過條友根本無料
係佩狗既marketing手段先簽佢

俾d時間佢 下個摩迪黎

比多10年時間佢 仲係細路哥

依加個20號勁好多

屌你老母依家阿豬阿狗都話神童 同香港周街女神一樣人唔笑狗都吠啦

其實係幾好波底 但身型太過單薄 大隻啲都有啲可能成到材

揠苗助長咁解既咩

董方卓定佢勁啲

佢季尾不斷入波喎

18歲姐都係

美狗18歲已經國家打比帶帽

人地球皇wo 邊同 皇馬啲新仔係廢啲

周街美斯C朗咩

荷甲都入唔到波真係好廢

依家看獌國王董勁

係比利時都叫屈左陣

肥安好似淨係講過第二句?

人哋打破咗挪超同挪威成年國家隊最年輕上陣記錄wo

9（0）

皇馬買你，唔係想攞有你，只係為左唔比其他人得到你。點造化就睇你自己

當年巴塞買哈利洛域，賤種咪買奧迪加制衡下
點知2個都水

宜家係得福仔同麥巴比先叫超新星

多仔個丹比利都有前途

新簽個巴西人直頭一隊出得兩場

哈利上年打希杭唔差
係佢老豆on9，有西甲唔揀走去揀漢堡，抵死

仲有Alex Iwobi

堆填區都唔收

超廢新暗星

呢個叫超那星

Asensio先堅

廿幾歲
o仔18

21

丹比利堅掂

halilovic勁過佢

但養和b同拉豬福特吊打

應該係唔出場就要出部份週薪
利申玩開fm

系

打fifa都唔用佢啦 fifa入邊佢得4x體力